问题系，佢哋俾黑警打到重傷......傷到上唔到法庭

#法治已死

#馬道立

杜生:【上到法庭自不然有法官判佢有冇罪，问题系，佢哋俾人打到重伤......傷到上唔到法庭。】

但最大問題係，法官當睇唔到，唔知道，唔關我事。

馬道立出黎講下你知唔知有好多上庭人士都受重傷原因? 佢地被毒打下既口供，是否能信係真相? 你是否覺得冇問題???

你管治下的下級法院未有足夠證據入罪下都不準被告保釋，最後拘留數月就不被起訴，這行為是協助政權以另一形式執行緊大陸的行政拘留。你又是否覺得冇問題??

如果豬驚偉都能入罪，為何有無數黑警仍可消遙法外?馬道立可以解釋比香港人知嗎?默不作聲不代表中立，你是助長此等違法事在香港發生

#普通法 的 #行政拘留

#無罪推斷

呢個社會，係獅子山下既精英所建立的

精英

问题系????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

明明就是太平山下

獅子山下只是租借地啊刁你